.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--c--Clairvoyance:

Ясновидение (`Clairvoyance <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=40>`_) / Закл. 4
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание
- видЕние

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: 1 минута (жестовый, словесный, материальный)

**Дистанция**: 500 футов

**Продолжительность**: 10 минут

----------

Вы создаете невидимый летающий глаз в месте, в пределах дистанции заклинания (даже за пределами линии видимости или линии эффекта).
Глаз не может двигаться, но вы можете видеть во всех направлениях с этой точки, как если бы использовали свое обычное зрение.





.. include:: /helpers/actions.rst